以色列公司掌握 IOS 漏洞 能為任何一部 IPhone 解鎖

據外媒消息，一間以色列手機資訊鑑證公司 Cellebrite 已掌握 iPhone 漏洞，可以將所有型號的 iPhone 及 iOS 解鎖，包括最新推出的 iOS 11 及 iPhone X 。消息令蘋果方面非常緊張，但該公司並沒有將有關漏洞通知蘋果。有分析指，該公司將可能引發新一個嚴重資訊安全事故。

根據 Forbes 的報道， Cellebrite 是美國政府的承包商，負責解密蘋果裝置。如今有消息指他們已掌握一個重大漏洞，聲稱可解密所有蘋果裝置。電子前哨基金會律師 Adam Schwartz 對 Forbes 表示，明顯 Cellebrite 正在囤積 iOS 漏洞，此舉置蘋果用戶於危險之中。
就在不到兩年前，一個名為 The Shadow Brokers 的黑客組織竊取了大量屬於美國國家安全局的黑客工具，並在網上散播。這些工具就透過軟件開發商尚未得悉的漏洞進行攻擊，所以工具一旦曝光，開發商就能進行修正。

即使美國國家安全局，都難以阻止手中的黑客工具遭竊， Cellebrite 身為一間私人公司，手握這麼重要的漏洞，實在令用家難以安寢。早前爆發的 WannaCry 勒索軟件就是由洩漏的美國國家安全局工具衍生而來，如 Cellebrite 仍不願通知蘋果有關漏洞，很可能造成不亞於 WannaCry 的全球危機。
F

以色列

嗰位鎖咗40年既快啲飛去以色列解鎖

解咗啦

同一單

i狗呢
去曬邊
又話好安全

你覺得咩安全得過i狗

AN俠部機周街都解到

source?

UFED